古代東方有四大發明

咁現代有啲咩

飛機

白粉

現代有閪屌

化學

一大發明係終極受虐洗腦術：文革之後殺人魔毛澤東為係稱頌至今，全球舉世無雙

支那的話不嬲都係鎮壓越多地方越巴閉
唔使理死咗幾多人,
外族只要殺得人夠多仲可以入籍添

白紙同麵粉